英男口角後掟妻落樓致重傷 站原地合十祈禱兩小時

事後戴夫一直站在陽台上，雙手合十狀似祈禱。 網圖

泰國羅勇府周二發生一件離奇案件，46歲的英籍男子戴夫與泰籍妻子發生口角後，疑將老婆從8樓掟下去，他事後站在原地，雙手合十禱告多個小時，最後才向警方坦言，因為悶在家中太久，壓力過大，才會發生口角。

據當地媒體報導，56歲的泰籍女子蘇坎達從8樓陽台墜下，倒臥在7樓身受重傷，意識清醒大叫求救，當地警方與救援小組趕到現場，將傷者送院搶救，女子證實髖部骨折，左手臂脫臼。她向警方表示，自己是被丈夫推下樓。

事後戴夫一直站在陽台上，雙手合十狀似祈禱，對旁人的說話沒有任何反應。有關單位最終只好聯繫當事人的朋友前來協助，但朋友大叫多時依然得不到回應。戴夫「神遊」超過2小時後，終於打開門讓大樓管理員與移民局官員進入。他透露，因為幾個月絕少外出，導致壓力很大、氣氛緊張，才會發生爭吵，釀成妻子墜樓的意外。

據了解，戴夫是合法入境，目前因疫情關係無法返回英國。警方正等待蘇坎達傷勢復原後再作調查，釐清這場意外發生的真正原因。

點解小明由8樓跳落樓都唔死

唉又被人掟落樓

係咪輸油輸到傻左

戴夫

扮痴線坐少啲